## Paramétrage du lien avec Google Analytics ##

Module permettant de configurer un code google analytics pour le site web et ajoute une interface dans le module sitemap_editor pour enregistrer des conversions google adwords.